Цель этого тестового задания сделать простой шутер, где игрок стоит на месте и крутит камерой, при этом отстреливаясь от шариков-врагов, которые спаунятся по окружности от игрока и летят в направлении его.
Должно быть реализовано 3 оружия: 
 * BFG (стреляет физическими, видмыми пулями. Имеет 3 пули в магазине);
 * Shotgun (стреляет невидимыми рейкастами мгновенно. Имеет 8 пуль в магазине);
 * Dual Barrel Shotgun (тоже самое что и Shotgun, но имеет только 2 пули, обе из которых тратятся во время одного выстрела).
У каждой пушки есть ограниченное количество патронов и её нужно время от времени перезаряжать. Во время перезарядки игрок стрелять не может, но он может сменить оружие. Если оружие меняется, то перезарядка отменяется.
У каждой пушки должен быть настриваемый кулдаун между выстрелами.
Оружие должно быть легко редактируемым, например, если "дизайнер" захочет поменять тип стрельбы у BFG с физического на рейкаст, то он должен иметь возможность это сделать не залазя в код.
Если враг доходит до игрока, у него уменьшается ХП и если ХП падает до 0, то игра заканчивается и отображает экран проигрыша, где игрок может начать заново (перезагрузить уровень).
В HUD надо отобрить ХП игрока и счетчик патронов.


Главное что оценивается это модульность и масштабируемость архитектуры. Делать звуки/анимации необязательно, но даст бонусные баллы :)
